我宣布和理非今晚全面進場

今晚我要個個商場都聽到人唱

何以。。。。。這土地

如果理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

幫幫手！我地要草船借箭

推

push